【求救】經營緊嘅FB Page被remove

有冇手足有經驗/知有冇方法復原

冇架啦 收檔啦

bandai好小氣的

鑑於小站FB Page被朱西逼害，我們決定用不同平台去發布龍珠的資訊，希望大家繼續支持。

Twitter:
Instagram:
Telegram Channel:
Telegram Group:

不了

IG都係朱西

Ho Ho Ho

用group算啦，用page好易俾人搞架

我記得我12年都試過冇喇喇冇左個經營多年既Page

抵死啦！

岩